忍屎忍尿幾耐先會中毒 ？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

有無人知，我想挑戰下

其實香港俾美國制裁就係今日香港升市嘅主因

你個膀胱會爆先

我有幾個後備 唔怕

咁你可以忍得耐啲 我得一個答唔到你

我怕中毒而死

忍撚到咩 實會泄出黎

搵橡根同木塞

中毒我唔知，但忍屎忍得多真係會屙唔出

你試過忍咗幾耐

點解要忍

可以食少D 飲少D水

唔係我出事，識得有人因為咁樣出事
好似話因為佢要忍到返屋企先屙，已經成為習慣

佢已經進化了

要入醫院放

我不嬲都係咁 想問下佢最尾有咩事

入醫院放完冇事

當我無講過

屎尿袋跟一世

可以同護士玩屎尿